Abram Holter kaebas et temma hobbu on talwe Jaan Holmi õue jooksnud ja nad seal jures rielnud agga tunnistusmeeste pärrast jäi se assi teiseks korraks nisamma olli Jaan Holmi naesel riid mis ühhegi õige põhja peal tõendada ei wõinud, ja said nad kohto polest nomitud et eddespiddi tühja kiusu ei pea ennam kummaltki poolt aetama.
